{"translation-revision-date":"2019-11-23 22:47:16+0000","generator":"GlotPress\/2.4.0-alpha","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","plural-forms":"nplurals=2; plural=n != 1;","lang":"sv_SE"},"No Preview Available.":["Ingen f\u00f6rhandsgranskning tillg\u00e4nglig."],"Block navigation":["Navigering bland block"],"Separate multiple classes with spaces.":["Separera flera klasser med mellanslag."],"Learn more about anchors":["L\u00e4r dig mer om ankare"],"Enter a word or two \u2014\u00a0without spaces \u2014\u00a0to make a unique web address just for this heading, called an \u201canchor.\u201d Then, you\u2019ll be able to link directly to this section of your page.":["Skriv in ett eller ett par ord \u2013 utan mellanslag \u2013 f\u00f6r att skapa en unik webbadress f\u00f6r just denna rubrik, ett s\u00e5 kallat \u201dankare\u201d. Sedan kommer du att kunna l\u00e4nka direkt till just denna sektion p\u00e5 sin sida."],"Default Style":["Standardstil"],"Upload a video file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Ladda upp en videofil, v\u00e4lj en fr\u00e5n mediabiblioteket eller l\u00e4gg till en med dess URL."],"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Ladda upp en bild, v\u00e4lj en fr\u00e5n mediabiblioteket eller l\u00e4gg till en med dess URL."],"Upload an audio file, pick one from your media library, or add one with a URL.":["Ladda upp en ljudfil, v\u00e4lj en fr\u00e5n mediabiblioteket eller l\u00e4gg till en med dess URL."],"Upload a media file or pick one from your media library.":["Ladda upp en mediafil eller v\u00e4lj en fr\u00e5n mediabiblioteket."],"Skip":["Hoppa \u00f6ver"],"Choose Layout":["V\u00e4lj layout"],"Select a layout to start with.":["V\u00e4lj en layout att starta med."],"Select a layout to start with, or make one yourself.":["V\u00e4lj en layout att starta med eller g\u00f6r din egen."],"This color combination may be hard for people to read.":["Denna f\u00e4rgkombination kan vara sv\u00e5r f\u00f6r m\u00e4nniskor att l\u00e4sa."],"Add Block":["L\u00e4gg till block"],"Add a block":["L\u00e4gg till ett block"],"While writing, you can press \"\/\" to quickly insert new blocks.":["N\u00e4r du skriver kan du trycka p\u00e5 \u201d\/\u201d f\u00f6r att snabbt infoga nya block."],"Browse through the library to learn more about what each block does.":["Bl\u00e4ddra igenom biblioteket f\u00f6r att l\u00e4ra dig mer om vad varje block g\u00f6r."],"There are blocks available for all kinds of content: insert text, headings, images, lists, videos, tables, and lots more.":["Det finns block tillg\u00e4ngligt f\u00f6r allt slags inneh\u00e5ll: infogning av text, rubriker, bilder, listor, videoklipp, tabeller och mycket mer."],"Welcome to the wonderful world of blocks! Blocks are the basis of all content within the editor.":["V\u00e4lkommen till den underbara v\u00e4rlden av block! Block \u00e4r grunden f\u00f6r allt inneh\u00e5ll i redigeraren."],"Content Blocks":["Inneh\u00e5llsblock"],"Vivid purple":["H\u00e4ftigt lila"],"Block vertical alignment setting label\u0004Change vertical alignment":["\u00c4ndra vertikal positionering"],"Block vertical alignment setting\u0004Vertically Align Bottom":["Vertikal justering botten"],"Block vertical alignment setting\u0004Vertically Align Middle":["Vertikal justering mitten"],"Block vertical alignment setting\u0004Vertically Align Top":["Vertikal justering topp"],"Change block type or style":["\u00c4ndra blocktyp eller blockstil"],"block style\u0004Default":["Standard"],"More rich text controls":["Fler kontroller f\u00f6r formaterad text"],"Attempt Block Recovery":["F\u00f6rs\u00f6kt att \u00e5terskapa block"],"%d word":["%d ord","%d ord"],"To edit this block, you need permission to upload media.":["F\u00f6r att redigera detta block beh\u00f6ver du beh\u00f6righet att ladda upp media."],"(selected block)":["(valt block)"],"Block tools":["Blockverktyg"],"%s block selected.":["%s block \u00e4r markerat.","%s block \u00e4r markerade."],"Start writing or type \/ to choose a block":["B\u00f6rja skriva eller tryck p\u00e5 \u201d\/\u201d f\u00f6r att v\u00e4lja ett block"],"Block icon":["Blockikon"],"Align Text Right":["H\u00f6gerst\u00e4ll text"],"Align Text Center":["Centrera text"],"Align Text Left":["V\u00e4nsterst\u00e4ll text"],"%d block":["%d block","%d block"],"font size name\u0004Huge":["Enorm"],"font size name\u0004Large":["Stor"],"font size name\u0004Medium":["Medium"],"font size name\u0004Small":["Liten"],"Cyan bluish gray":["Cyan bl\u00e5gr\u00e5"],"Very light gray":["Mycket ljusgr\u00e5"],"Vivid cyan blue":["Intensivt cyanbl\u00e5"],"Pale cyan blue":["Blek cyanbl\u00e5"],"Vivid green cyan":["Intensivt cyangr\u00f6nt"],"Light green cyan":["Ljusgr\u00f6n cyan"],"Luminous vivid amber":["Lysande intensivt gult"],"Luminous vivid orange":["Lysande intensivt orange"],"Vivid red":["Intensivt r\u00f6d"],"Pale pink":["Blek rosa"],"Additional CSS Class(es)":["Ytterligare CSS-klass(er)"],"HTML Anchor":["HTML-ankare"],"Link settings":["L\u00e4nkinst\u00e4llningar"],"Skip to the selected block":["Hoppa \u00f6ver till det valda blocket"],"(%s: %s)":["(%s: %s)"],"Paste or type URL":["Klistra in eller skriv URL"],"Manage All Reusable Blocks":["Hantera alla \u00e5teranv\u00e4ndbara block"],"Reusable":["\u00c5teranv\u00e4ndbar"],"blocks\u0004Most Used":["Mest anv\u00e4nda"],"Available block types":["Tillg\u00e4ngliga blocktyper"],"Search for a block":["S\u00f6k efter ett block"],"%d result found.":["%d resultat hittades.","%d resultat hittades."],"Add %s":["L\u00e4gg till %s"],"This color combination may be hard for people to read. Try using a brighter background color and\/or a darker text color.":["Denna f\u00e4rgkombination kan vara sv\u00e5r f\u00f6r m\u00e4nniskor att l\u00e4sa. F\u00f6rs\u00f6k anv\u00e4nda en ljusare bakgrundsf\u00e4rg och\/eller en m\u00f6rkare textf\u00e4rg."],"This color combination may be hard for people to read. Try using a darker background color and\/or a brighter text color.":["Denna f\u00e4rgkombination kan vara sv\u00e5r f\u00f6r m\u00e4nniskor att l\u00e4sa. F\u00f6rs\u00f6k anv\u00e4nda en m\u00f6rkare bakgrundsf\u00e4rg och\/eller en ljusare textf\u00e4rg."],"(current %s: %s)":["(nuvarande %s: %s)"],"Transform To:":["Omvandla till:"],"Block Styles":["Blockstilar"],"Change type of %d block":["\u00c4ndra typ hos %d block","\u00c4ndra typ hos %d block"],"Remove Block":["Ta bort block"],"Insert After":["Infoga efter"],"Insert Before":["Infoga f\u00f6re"],"Duplicate":["Duplicera"],"More options":["Fler alternativ"],"Edit visually":["Redigera visuellt"],"Edit as HTML":["Redigera som HTML"],"Move %1$d block from position %2$d down by one place":["Flytta %1$d block fr\u00e5n position %2$d en plats ned\u00e5t","Flytta %1$d block fr\u00e5n position %2$d en plats ned\u00e5t"],"Move %1$d block from position %2$d up by one place":["Flytta %1$d block fr\u00e5n position %2$d en plats upp\u00e5t","Flytta %1$d block fr\u00e5n position %2$d en plats upp\u00e5t"],"Blocks cannot be moved down as they are already at the bottom":["Block kan inte flyttas ner eftersom de redan \u00e4r l\u00e4ngst ner"],"Blocks cannot be moved up as they are already at the top":["Block kan inte flyttas upp eftersom de redan \u00e4r h\u00f6gst upp"],"Block %s is at the beginning of the content and can\u2019t be moved up":["Block %s \u00e4r i b\u00f6rjan av inneh\u00e5llet och kan inte flyttas upp"],"Move %1$s block from position %2$d up to position %3$d":["Flytta blocket %1$s fr\u00e5n position %2$d upp till position %3$d"],"Block %s is at the end of the content and can\u2019t be moved down":["Block %s \u00e4r i slutet av inneh\u00e5llet och kan inte flyttas ner"],"Move %1$s block from position %2$d down to position %3$d":["Flytta blocket %1$s fr\u00e5n position %2$d ned till position %3$d"],"Block %s is the only block, and cannot be moved":["Block %s \u00e4r det enda blocket och kan inte flyttas"],"Block: %s":["Block: %s"],"This block contains unexpected or invalid content.":["Detta block inneh\u00e5ller ov\u00e4ntat eller ogiltigt inneh\u00e5ll"],"imperative verb\u0004Resolve":["L\u00f6s upp"],"Convert to Blocks":["Konvertera till block"],"Resolve Block":["L\u00f6s upp blocket"],"Convert to Classic Block":["Konvertera till Klassiskt block"],"This block has encountered an error and cannot be previewed.":["Detta block har st\u00f6tt p\u00e5 ett fel och kan inte f\u00f6rhandsgranskas."],"Add block":["L\u00e4gg till block"],"No block selected.":["Inga block valda."],"After Conversion":["Efter konvertering"],"Convert to HTML":["Konvertera till HTML"],"Current":["Nuvarande"],"Change alignment":["\u00c4ndra justering"],"Full Width":["Full bredd"],"Wide Width":["Bred bredd"],"Change text alignment":["\u00c4ndra textens justering"],"font size name\u0004Normal":["Normal"],"No results.":["Inga resultat."],"%d result found, use up and down arrow keys to navigate.":["%d resultat hittades, anv\u00e4nd upp och nedpilarna f\u00f6r att navigera.","%d resultat hittades, anv\u00e4nd upp och nedpilarna f\u00f6r att navigera."],"No blocks found.":["Inga block hittades."],"Link selected.":["L\u00e4nk vald."],"Paste URL or type to search":["Klistra in URL eller skriv f\u00f6r att s\u00f6ka"],"Move up":["Flytta upp"],"Move down":["Flytta ner"],"Not set":["Inte inst\u00e4lld"],"Insert from URL":["Infoga fr\u00e5n URL"],"Video":["Video"],"Audio":["Ljud"],"Large":["Stor"],"Media Library":["Mediabibliotek"],"Upload":["Ladda upp"],"Styles":["Stilar"],"Very dark gray":["Mycket m\u00f6rkgr\u00e5"],"Image":["Bild"],"Insert link":["Infoga l\u00e4nk"],"Align Right":["H\u00f6gerjustera"],"Align Center":["Centrerat"],"Align Left":["V\u00e4nsterjustera"],"Edit link":["Redigera l\u00e4nk"],"Close":["St\u00e4ng"],"Media":["Media"],"Full Size":["Full storlek"],"Medium":["Medium"],"Thumbnail":["Miniatyr"],"Cancel":["Avbryt"],"Preview":["F\u00f6rhandsgranska"],"Submit":["Skicka"],"Advanced":["Avancerat"],"Apply":["Verkst\u00e4ll"],"Edit":["Redigera"],"URL":["URL"]}},"comment":{"reference":"wp-includes\/js\/dist\/block-editor.js"}}